「偽人」群星拱照林奠月哦

行政長官林鄭月娥在上海
出席香港主題的電影節開幕儀式
多名重量級藝人現身
包括神秘嘉賓成龍
林鄭之後又主動與惠英紅握手問候

#在禮賓府推開丈夫與惠英紅合照
#這一幕網民還記得嗎
#成龍有冇打個乞嚏
#地球有冇震動
#林鄭月娥 #成龍 #惠英紅 #上海 #電影節
#政情網上行 #Now新聞

Source:

認住呢班偽人

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

成龍